仲記得中國打破恐韓症時, 見過有d人都歡呼, 而家?

其實都已經有10年, 果時南韓仲要輸3球,
見到有人好開心 .... (其他forum,仲未有連登)

跟住前幾年外圍賽中國又嬴南韓, 只係都出局收場

想知而家會點
意粉西粉仲情願撐中國?